預期得閒追擊David，不如花時間追擊TVB、美心、翠華、優品360、富臨呢D藍企

呢排見到愈黎愈多人追擊David
話佢既出沒映衰黃絲，又話佢搞到場運動膠化
甚至喺TG出現反David頻道

同好多人一樣，我唔認同佢搞公眾活動既模式&佢team人唔聽意見既態度，但佢一個人出黎既話，我覺得值得尊重，始終都係同路人同唔會令參加者墮入險境(一人活動頂盡都係佢自己墮)佢仍然重申緊同我地一樣既訴求，喺疫情、冇乜人肯再出黎之下，佢仲堅持緊

同樣都係上網，預期將精力同時間數佢既不是，放大佢既不足，倒不如加強追擊藍企，入去佢地既FB Page 派嬲
唔好忘記我地呢2年點令TVB少左廣告同埋令翠華、美心少左一大截生意

就算對方幾差都好，喺批評完之後，希望大家將槍頭指返住敵人，而唔係自己人

追擊藍店好過啦

屌david jm9

狙擊David真係哂時間,佢連狗都唔驚,你鬧佢佢當你無到

利申:唔鍾意David

Yes，唔好再花時間屌自己人但同時唔做任何戰綫既任務

攻擊David根本係同689、港共同一陣線

雖然我都唔完全認同David嘅行動
但反佢jm9

佢勇到主動入警署報831襲擊案

David = 稻草人

啱

推

一物治一物,差佬冇佢符
係驚佢有一日會好似畫家咁咬到唔比放

同意

狙擊佢真係浪費時間

who is david

和你推

路經見到個反David TG chanel，D人好似689跟貼蘋果日報頭版咁，係咁講今日David去邊，請大家去現場追擊佢，問佢問題問到佢口啞啞...乜乜物物...

D人得閒用得時間去追擊佢，不如去各大event追擊主持開幕禮既官員

和你lunch既藍褸常客

我覺得佢應該預左
雖然風險高，但佢都決定左咁做，值得尊重

唔狙擊啲無謂野點丟淡啲緊要野

我驚佢真傻以為自己唔會被咬
Anyway 唔反對David繼續自己出,唔好吹奏佢由佢自己做自己野係最好

次次社運一到左樽頸位，D參加者就開始指罵同路人，想搵野去怪
2020年喇，仲為D小事內鬨

咬左好幾次啦
依家案件排緊期

Ok, clarify,係唔會坐先岩

反自己人 都唔反對家
咩人做心照

咁佢無殺傷力啊嘛
唔通要我去追擊啲有危險嘅咩

我相信黃、藍都有
批評係應該，但未至於屌到佢死

佢好似岩岩過左18歲

多謝你放TVB響第一位

點會有人屌david仔

因為成日見到反TVB戰綫po

爬山都影響到無？
膠化，你咪日日返工

都真係有唔少火爆手足嘅

藍通常會恥笑唔會點屌佢

所以我覺得果2個反David channel 應該係手足開

渣狗&黃水門？

其實我唔知呢2間野發生乜事
淨係知佢地成日同其他人嘈
其實件事係點？

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

真

成班人夾埋抹黑龍門成年 屈佢強姦手足又出書唱佢 到人告你要你澄清拿證據又話黃圈相煎何太急

同行如敵國

啱呀
推

唔係兄弟爬山？點解要屌佢？
Respect David

與其
not 預期

Sad but true

Pushhhhh

德福二期個food court 係富臨集團架

人地有堅持過果班淨係識反嘅契弟

可能龍門客流太勁，同行睇唔過眼

push俾九龍人睇

我估都似係 不過冇諗過會係咁下流 玩勾結藍屍

富臨日日排長龍，你哋繼續內鬥

push

專搞同路人正仆街

追撃David班友應該係食飽飯無屎屙